这些信息一直都在那里，只是我没有准备好接受它。 劳伦斯·菲什伯恩是如何为《马尔科姆·艾克斯自传》配音的|Joi-Marie McKenzie | 2020年9月17日|Essence.com 
 麦卡锡说:“我们团结一致，准备好领导。”共和党议员站在他身后。 特朗普在市政厅表示，他不会在大流行问题上做任何不同的事情 
 就连TVOS 14也正式上线了，所以准备好明天花点时间下载更新吧。 苹果刚刚发布了一款新的iPad, iPad Air和Apple Watch Series 6 
 当新蜂后准备孵化时，它们会发出嘎嘎的振动。 嘎嘎声和嘟嘟声帮助年轻的蜂王避免致命的决斗，Sharon Oosthoek, 2020年9月14日|学生科学新闻 
 你不仅要微笑着接受它，还要随时准备好给予它。 如果你的公司没有规则会怎样? (奖励集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼经济学 
 塞纳-马恩州议员伊夫·阿尔巴莱洛(Yves Albarello)表示，枪手告诉警方，他们准备“以烈士的身份牺牲”。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 美国军方刚刚公布了一项让伊拉克人准备好与ISIS作战的新举措。 五角大楼内部人士谈打击ISIS新计划:“当然还不够”|Nancy A. Youssef | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 如果他这样做了，这可能是一个信号，表明我们的政客们已经准备好恢复跨越党派界限的真正决策。 克里斯蒂指责父母经济不景气|莫妮卡·波茨| 2015年1月3日|每日野兽 
 这是一个很有挑衅性的话题，是为课堂准备的。 金博士走向好莱坞:塞尔玛的错误历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽 
 如果圣诞节真的有战争，著名天体物理学家尼尔·德格拉斯·泰森似乎已准备好领导这场战争。 尼尔·德格拉斯·泰森在圣诞节戏弄基督徒|本·雅各布斯| 2014年12月25日|每日野兽 
 在许多情况下，它至少确保了对执行的大部分纪律的随时遵守。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 我相信，孩子长大后就会习惯拥有自己最喜欢的颜色，并准备好抵御别人的喜好。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 营地里静悄悄的，只有粗犷的厨师在火上磨磨蹭磨，煮着水牛肉，拌着饼干面团。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 今晚就把你的准备命令传下去，好让你的仆人明天早些时候就可以出发。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 他骑在一匹意气风发的马上，他的举止表明他已准备好迎接任何一种冒险，无论它将通向何方。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩